## Описание
**Быстрая сортировка (Quick Sort)** - алгоритм сортировки, идея которого заключается в том, чтобы найти опорный элемент в массиве для сравнения с остальными частями, затем сдвигать элементы так, чтобы все части перед опорным элементом были меньше его, а все элементы после опорного были больше его. После этого рекурсивно выполнить ту же операцию на элементы до и после опорного.

## Основные характеристики

Сложность по времени:
- худшее время: O(n<sup>2</sup>)
- среднее время:  O(n log n)
- лучшее время: O(n)

Затраты памяти: О(n) дополнительно

## Визуализация

![](quick-sort.gif)